屎達0 炒12碼恥笑區=.=

一野射番去獌市dllm

仲有對狼隊嗰兩球十二碼印象好深刻

佢隻耶蘇我出過post
果陣佢成年射6球定5球炒撚左4球

我屌佢老母史達寧
讓球半兩球比我收返半都要迫害

鏝城成班撚樣都唔柒識射十二碼的
馬列斯自己行埋去射又炒
根度簡又miss過
迪布尼都麻麻地

我哋唔靠12m!

曼城真心係我近年見過換過最多人射十二碼嘅波
最撚癲又真係個個都會炒

一飛沖天

耶耶走咗就沒人識射了 唔知有無3成入球率

balotelli

Kdb 己經算佢地中係最好果個
連阿古路都比我地隊長捉過路

我好似未見過佢炒 最多比人救到 飛出街真係0

識波

但係巴神走先

踢撚緊意乙而家

AC Monza
首戰入波

今季富咸仲差

下盤舒服

你去熱刺喇

推

屌 mc 成隊啲12碼咁撚廢既